【香港中國國歌法】局長聶德權：文字犯法 內容犯法 觸及犯法

政制及內地事務局局長聶德權表明，國歌作為國家的象徵和標誌，不能篡改國歌的曲譜和歌詞。

聶德權又指，在表達創作時也須要尊重國歌，不要把國歌的歌詞和曲譜「惡搞」或二次創作等，如果進行二次創作，也有很多其他不同的表達方式。總而言之，不要透過國歌做這方面的事情，這是一個原則。

前進！各民族英雄的人民！
偉大的共產黨，領導我們繼續長征！
萬眾一心奔向共產主義明天，
建設祖國保衛祖國英勇的鬥爭。
前進！前進！前進！
我們千秋萬代，
高舉毛澤東旗幟，前進！
高舉毛澤東旗幟，前進！
前進！前進！進！

咁又點計？？

田漢嘅下場.jpg

屌你
專家dick 神黎既

不安

尋晚

反雜 拖出去斬